啲人去機場接個客係咪都會被視為違反禁制令？

係就真係非常on9，有好多貿易夥伴係第一次黎香港

pushhhh

禁制令唔係剩係離境大堂咩